****
# かもめのCraftWare設定
****

## なにこれ？

[CraftWare](https://craftbot.com/craftware/ "CraftWare")という3Dプリンターのスライサーの設定ファイルです。
PLA用とABS用があります。

CraftWareはデフォルトが優秀らしいので、EasyModeでクオリティと樹脂を選ぶだけでも十分かもしれませんが、
温度やファン、さらに高度な設定をするにはExpertModeでの作業が必須です。

ExpertModeは編集項目がとても多いので、このファイルを足がかりに編集していくのが楽かもしれません。


## どうやって使うの

まず、Craftwareの基本設定(プリンタサイズなど)を済ませてください。
次に、Slice! ボタンを押すと上の方にimportボタンがあるので、読み込んでください。
![Picture](./explain_1.jpg "Importボタン") 

編集が終わったら、Storeボタンを押して保存します。

## 免責

野暮な定型文ですが…

自己責任において使ってください。
このファイルの作者はこの設定ファイルを用いて起こったいかなる事故(例えばプリントの失敗、故障、火事など)
に対して、責任を持ちません。

### Happy CraftWare life!!!

CraftWareはとても使いやすいと感じます。
ぜひ使ってみてください。